點睇文迪蘇傑 世界盃+球會 都吊打賤種朗？

賤朗粉+體育版寫手: c朗又帶領祖記贏波

G 持

M子

一把年紀仲咁勁